六四事件係reddit俾人推左上熱門

近10萬upvote 左膠還左膠
鬼佬大把心水清 有基本辨是非能力

r/pics 而家啲人狂放六四血腥圖、佔中、習維尼嗰啲圖

唔好以為咁大個鬼佬壇咁耐歷史
中共是但掉幾億就渣到旗滅到聲先得

仲學法輪功下下等天滅中共咩
個種獨裁殘暴個個有眼睇 有紀錄

唔好以為鬼佬真係無知到唔知中港關係 香港政治環境

有興趣慢慢睇

就算真係滅左，佢地都會另起新壇

樓豬唔好以為人地以為
其實冇人以為鬼佬唔知

2019咁嘅科技仲想玩滅聲 返去繼續J中國夢啦

早兩日有po講到reddit俾censorship收皮咁
忍唔住update返情況

成個網路世界咁大, 買到一兩個壇就以為控制到人, 廿一世紀強国仲係咁井底

痴線,呢張圖而家好HIT

「六四」是怎樣一回事? 【字幕版】

Published on May 31, 2010
建議老師在課堂上播放，與學生分享。

制作: 香港教育專業人員協會

來源:

無字幕版:

Category
News & Politics
Song
The Battle of Kerak
Artist
Harry Gregson-Williams
Album
Kingdom of Heaven (Original Motion Picture Soundtrack)
Licensed to YouTube by
AdRev for a 3rd Party, SME (on behalf of RCA Victor); UBEM, CMRRA, SOLAR Music Rights Management, AdRev Publishing, LatinAutor, EMI Music Publishing, LatinAutor - SonyATV, and 12 Music Rights Societies
Buy it now on Google Play
Song
Burning The Past-28221
Artist
HARRY GREGSON-WILLIAMS
Album
Kingdom Of Heaven [Original Motion Picture Soundtrack]
Licensed to YouTube by
AdRev for a 3rd Party (on behalf of FOX FILM MUSIC CORP. (Fox Music)); UBEM, LatinAutor, CMRRA, AdRev Publishing, SOLAR Music Rights Management, LatinAutor - SonyATV, and 2 Music Rights Societies
Buy it now on Google Play

Reddit 變左最多講64既地方

香港人做得到的（高登 -> 連登）
鬼佬當然做得到

樓主以為得佢自己一個上開reddit

共狗弄巧反拙

你以為個個上

成個香港得樓主上reddit

得返班大中華膠同五毛唔肯面對

小弟心境轉左
已經開始慶祝六四 年年慶祝碌豬

六四碌死既係支那最後一批有良心既人

王丹，柴玲，吾爾開希？

其實外國人根本唔care

最難團結嘅香港人都做到

成個r/pics都屌緊支那

中六果年六四果日個老師上堂播

班5毛搵唔到位入
又開始搞人身攻擊同分化

圖

係就正,到時支那俾錢買左件垃圾

其實騰訊同網易近期都係咁投資外國企業
係真係想染指外國起勢力
定其實係另類走資變做外國資產?

好多中國人係china, worldnews果類sub
多到好似全世界都pro china咁
其他sub就好少

支持鬼佬

慎入

中國人不打中國人

大中華膠成日屌美帝搞搞震
搞越南搞伊拉克為自己利益
都不及中共唔親唔搞 做親都自己友 為嘅一定係私利

將佢擺上reddit， 最好翻譯成英文

英國解密「六四」鎮壓細節 稱一萬人死亡

1989年６月４日，天安門廣場附近的一輛裝甲輸送車在燃燒Getty Images
1989年６月４日，天安門廣場附近的一輛裝甲輸送車在燃燒
英國最新解密的文檔顯示，”六四“事件中，中國軍方殺害了至少一萬人。

該數字由時任英國駐華大使阿蘭·唐納德（Alan Donald）通過一名中國國務委員的朋友獲得，之後通過一條秘密的外交電纜傳回英國。

在這一數字曝光前，對”六四“事件死亡人數的估計為幾百至一千多不等。

1989年6月底，中國官方通報稱，有兩百名平民及幾十名安保人員在6月4日的”反革命暴亂“鎮壓中死亡。

可能有人唔知咩事

主要導火線係QQ比左錢買reddit部份股權

共狗真係捉蟲入屎忽

而家幫手應該宣傳下支共維吾爾集中營 違反英中聯合聲明 偷專利技術 周圍派鬼機偷資料 干涉別國內政

留名

見到班5毛狗真係忍唔住笑

鬼佬唔同中國
你收購得一個reddit仲有千千萬萬個reddit
就好似高登同連登咁

你估香港咩

其實講台獨仲好,64其實佢地唔care

諗住用自己滅聲方法用起人地到

五毛mode:
班白皮豬一定被美國民主大國洗左腦啶喇

呢個時候拎出黎傾就岩la

我都好多謝中學有幾個老師（中史 通識 同班主任）播過條片 雨革都有同我地講述成件事 並唔係個個老師都係教畜

有冇人喺reddit講吓新主人騰訊既抄襲史？

越禁越失禁
你當鬼佬好似支那人一樣咁重奴性

台灣 香港 圖博 東突厥斯坦 南蒙古 上海/吳語區 廣東 閩語區 滿州國 有脫支/脫共訴求係一件事
而家主要幫手宣傳支共做過/做緊啲咩先

幫手宣揚下海外凍結資產有用過加關稅

香港post都俾人推上頂

反擊啦

以為可以好似入侵香討高登連登咁簡單

一陣人地用番reddit個樣開番個一樣樣既
佢就仆直

食窮維穩費

好似愛回家 買完威龍秘密網咁
轉個頭人哋咪起個新威龍秘密網

推爆佢

幫推!!!

仲有人睇tvb

睇番張圖就覺得心up
好似戰場比戰地記者影緊咁

最後果句總結真係好心酸
六四追求民主不果
改革後唯有訴諸物質生活
為賺錢可不顧他人死活
支那人就係咁黎

但係點解popular嗰頁得一個40幾k upvotes嘅六四post㗎

話說聽無奇不有
有據說來自中共既人講既六四內情
話專登調啲同本地人言語不通外省軍佬嚟執行
同佢哋洗腦啲後生仔係受外國勢力主使，叛亂etc
事後第一批開槍既軍人（並知道被騙）下落不明

頭盔哩啲得個講字僅屬參考

推

喺度推番高小小先

放埋3反5反
文革
順手拉埋前蘇聯，北韓黎屌

2019仲有人拎平反64打飛機

佢估網絡世界咁撚易控制咩
不過啲老屎忽識條撚咩 識就唔洗柒

母忘4

唔care咁討論嚟做咩? 唔討論你老母做雞養大你?

人民的希望落空，轉需只向金錢至上的物質生活追求；於是人民的精神質素越來越低，可以為了賺錢而不顧他人死活。
好撚中

最撚慘香港都開始咁
都係極權最樂見

中國人不嬲都係夜朗自大又自我中心架喇 有名你叫「中」國啦

其實講六四不如講文化大革命文化大革命先係大陸心中嘅最痛

開post推台港獨

小小支那 可笑可笑

唔比講64
咁咪5月35日囉

台獨已經有人開咗

想鬼佬快啲推倒reddit 開個新區

大驚小怪😂

六四班學生真係好有骨氣
睇返依家自己 明明都係同年 但無論知識定勇氣都差一大截

真係成個 r/pics 都係雜種

據上面條link條友講
查實中途班學生有諗過走定留
最後決定投票決定
問題係，想走既好自然自己走咗
結果剩番喺到投票既係想留低既佔大多數

啲軍佬揸住碌炮開㗎坦克出嚟唔驚至奇啦
只不過大家都冇諗過政府會咁絕啫

有無諗過呢班唔係鬼佬
都係香港人/ 出左去讀書既中國人

除此之外
連足球live link個post都del埋

如果中共政府可以每日搞一次64大屠殺

可以後一定逢中必支持

一世無普選我都願意

投票個班淨係廣場上面紀錄碑附近人
仲有好多係長安街檔住d坦克既人
個個手無寸鐵都照企出黎對住d拎住槍既軍人鬧
我真係唔覺得佢地怕死
同埋走左一班人都仲咁多人死 證明好多人都冇屈服

我擔心你 清

香港都就嚟係咁， 睇吓沙中線

可以趁呢個機會教鬼佬多啲中國史
文革,紅五類黑五類,吹大南京大屠殺人數,
元朝清朝比人侵略都咁厚面皮屈做自己嘅朝代
甚至各個地方嘅獨立意向

啱啦，等多啲人知道支那狗啲衰嘢

笑死